點解大學課程深過中學咁多

點解唔整smooth d？
點解中學課程越改越簡單

聽講咁樣係越來越似英美
中學數學老師話嘅

不過人哋中學課程簡單嗰陣夜夜笙歌屌得女多發展自己興趣
上大學諗定志向認真讀書埋首研究學問發憤圖強奮力爭先
香港就相反嘅
讀中學要考公開試死瞇爛瞇
明明一字咁淺都補習班塞到密密麻麻
上大學就瘋瘋癲癲圍威喂
以一字“chur”加一句「博盡無悔」光榮咁掩飾浪費生命
咁樣有乜可能有學術成就
所以咪話俾NDS屈機
唔使葡萄眼紅
天理

有道理

上大學不知讀得幾過癮

終於唔洗對住一堆唔鐘意嘅科同考試技巧
可以專心係自己鐘意嘅嘢到